好似中左肺炎

肺炎特徵中左幾個 點樣安全去狗屋報失 再去醫院check

如果中左，諗下點種多d 病毒出來做魔法仲好啦

口水 尿？

黃秋生.jpg

口水 屎 尿都得
入落玻璃樽
扔入狗宿舍

再唔係直接去狗宿舍lur口水落門柄大閘框度
記得lur低d確保狗仔女同廢老都會摸到

自家制搓手液

係狗宿附近吐口水
係lift吐口水 上天台水箱吐口水
周圍丟二手口罩
著為所欲為T 睇哨邊度有狗 送水果俾popo